有無人好叻講大話？

我指既講大話唔係指為左拎咩好處
而係你可以講好多說話去安慰或者開解人 什至去令果個人係覺得係真既 令佢開心返
但其實實情並唔係咁樣
完完全全體會到自己係幾咁虛偽
即使講到幾咁全面 但你根本呃唔到自己

me

我唔講得大話

媽媽告訴我講大話鼻子會伸長的

只要識得用“套套邏輯”，可以連自己都呃埋啦，洗鬼靜係單單諗點講大話去安慰人咩

你可以有一千句說話去安慰你既朋友
偏偏同樣既說話呃唔到自己

講大話係呃唔到人

呃到都係信任你既人

信任你嘅人就唔會想呃佢

你媽媽有冇叫你不斷講大話

好掛住你啊(真話)

你忙完未

呢句說話除左上帝講之外無人有咁既說服力

今日終於完曬啦
有多時間又開始胡思亂想

搵我呀嘛

今晚夜啦唔想阻住你休息
話曬你係全職返工狗

專登search左黎睇 自欺欺人既技倆

你幾時搵我 我都會理你

今晚有覺好訓啦
至少我知道有人會同我講下野

我講大話講到一件唔存在既事 變有人信到十足

咁你叻過我

你訓醒搵我啦